被朋友發現咗我連登名

目前已經有五位朋友知道我喺邊
有兩個close fd係冇特登同佢哋講
我出post佢哋起我底就知我係邊個
呢啲就係正所謂嘅死黨 死咗都認到你

另外個三個就唔小心被發現手機出現連登notification
我又行開咗手機又冇lock 咁就比佢哋見到

係咪得我一個咁撚戇鳩俾人知連登名

係 bb你真係好on9

你又負皮我

冇
一定係你啲frd 我不嬲都正皮你啲post

其實我就係你朋友

去7-11買多個ac

本行留名

依個已經係我第五個ac

Waaaaa你好靚仔

手下留情啊 阿邊個邊個

扮咩啫你

咁你唔好再上連登

我扮咩啊

你畫嘅

Impossible
我已經連登中毒💛

多謝你喎
我都唔記得咗添

自己讚返自己幅畫靚仔

唔好呀

尋晚又俾另外兩個朋友發現。。

依家加加埋埋已經有七個朋友知我連登名